今日揸車停燈位個時見到黃修平導演

好型 搞到成個司機位都濕哂 仲未乾得透 成熟型既男人真係好charming

有車

做咩狙擊我？想識我咪講

你有車咁有錢唔怪得唔洗做